[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(168) 屌乜鳩嚟

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
MAMA 2017投票流程—#2
Wanna One 成員介紹—#3
101參加者後續活動—#4
101綜藝／活動清單—#5
節目中字—#6
舊posts及開post template—#7

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。第二季國民製作人代表由BoA擔任。男練習生在節目中同吃同住，接受訓練，以及完成各種不同的任務。節目最終國民製作人（觀眾）通過投票方式選出11名男練習生，而獲選的11名練習生將會組成限定男團進行活動。

節目於2017年4月7日首播，6月16日完成放送。節目最終選出11名練習生，獲選練習生以組合Wanna One 出道。Wanna One 成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。Wanna One 由YMC Entertainment管理，進行約1.5年活動，合約暫定於2018年12月31日期滿。

部分落選練習生以個人身分出道，或是回歸所屬組合進行活動，如張文福、Samuel、鄭世雲、盧太鉉、NU’EST成員等。部分練習生亦組成限定組合進行活動，如JBJ及RAINZ。

PRODUCE 101 第二季 First Stage 나야나 (PICK ME):

導師 (Trainee Team)：

練習生profiles：

Naver 101 Channel：

Wanna One (워너원) 是Produce 101 第二季最終選拔的11人男子團體，成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名稱取自101英文諧音One O One (원오원)，亦包含國民製作人與11名成員成為一體的意思。11名成員以YMC Entertainment旗下藝人進行約一年半活動，合約暫定於2018年12月31日屆滿。

官方粉絲名稱為 Wannable (워너블)，由11名成員投票選出。「Wanna + Able」意思是「讓我們一起將所有希望的都成真吧。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始時，右手搥胸膛兩次，然後右手指向前方並往上擺出1的手勢。

Wanna One於2017年8月7日公開首張EP《1X1=1 (TO BE ONE)》歌曲，同日7時於韓國首爾高尺天空巨蛋舉辦出道showcase「Wanna One Premier Show-Con」正式出道。主打歌《Energetic 에너제틱》於MelOn、Mnet、Soribada、Naver、genie及Bugs六大音源實時榜同登一位 (All Kill)。Wanna One 8月16日於《Show Champion》奪得初一位，亦憑主打曲總共取得15個一位。出道專輯銷量已超過72萬。Wanna One暫定於11月13日以 repackage album《1-1=0 (NOTHING WITHOUT YOU)》回歸舞台。

Wanna One 成員

姜丹尼爾 강다니엘

連登暱稱：Dan、丹、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當︰Center、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓 박지훈

連登暱稱：wink boy、wb、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝 이대휘

連登暱稱：大輝、莎莉
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在奐 김재환

生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無 (Wanna One合約完結後將為CJ E&M旗下藝人)

邕聖祐 옹성우

連登暱稱︰邕、傻邕、邕邕
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮 박우진

連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖 라이관린

國籍：中國台灣
連登暱稱：奶、奶共、00、小賴
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖 윤지성

連登暱稱：廢中、阿叔
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫 황민현

連登暱稱︰MH
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映 배진영

連登暱稱：仆街仔、鹿
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲 하성운

連登暱稱：糬、雲
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment

相關資源／連結︰
Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:
YMC Twitter:

Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)：

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)：

Wanna One (워너원) - Wanna Be (My Baby) MV (Live Ver.)：

Wanna One (워너원) - 1-1=0 (NOTHING WITHOUT YOU) Teaser：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래 (With 황아영)

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
I’m the one

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

波兒

所屬社︰Starship
Just U

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ
(柒架、龍國、大陸、東漢、得得、甩、泰東*)

＊金泰東為JBJ原定成員之一，但因公司合約問題，暫時未能參與活動
＊JBJ最終以6人出道

Fantasy

RAINZ
(金聲利、朱元鐸、李基遠、張大賢、老江湖、邊賢民、咸咸咸)

Juliette

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
Where you at

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

金用陳
[img][/img]
所屬社︰Wings
嚴重警告︰以上圖片連結非失效，請勿為用陳補圖

屌 呢個乜鳩嚟 明明禁咗邕...

弓 LM

一個月前嘅文福留名

@弓邕同學
上水未

留名

繼續binc

條友做乜鳩

lm

除此之外賴冠霖還表示自己還會棒球、游泳、騎馬和射箭！

屌

死開啦

屌 朴學 panwink黨

係時候改名啦
霖同學

攬住我留名

bu za...bu.......za

上面嗰排做乜鳩

兩條矮撚想扮高

屌你老母喊撚咗

好唔捨得

首歌好聽到loop左上萬次

續約啦

屌 最鍾意呢首

我講你聽召喚

我怕比人打。。。

你會怕㗎咩

比你發現咗

正皮十卜

四點八黨

ymc 成日都諗到呢啲勁concept
但做其他野又成pat 屎咁

關佢咩事 9成係MV導演佢地諗啦

係咪冇人識佢嫁喇

有會員唔上水

仲有呢位會員咩

有

右三似有謙多過牙糬

小柒架得唔得意

係

JBJ今個星期日嘅人歌係最後一次打歌喇

冇得睇癲佬文字直播post

一位後補

睇緊 jbj緊

+82 2336
JBJ

大家有時間幫手投就好了

中意m記但去咗代言lotteria

轉時區

試完覺得好過M 一定係

JBJ有冇可能有一個一位

最尾一個星期都仲有後補好叻

始終想大家都至少有個一位

下次再努力

星期一推唔推得爆

聽日有直播

諗住燒data睇

有冇人一齊直播

今日得閒

10點見

跟

今晚咁多人會唔會爆post

想推慢啲 12號先爆

到時再爆

而家做唔到一日一個post啦

有朴學就得

頭太大

What does the fox say?
"Ring-ding-ding-ding-dingeringeding!

阿架可愛咗好多
係咪呀哈姆太郎

35分鐘

公廁帽

叫定春都得喇
: 做貓好過做人

有啲眼訓 點算

可以係身上面爬黎爬去

10分

5分

就開始 急屎

大家記得去定廁所

屌 開始未

咪係 屌04分

開波

屌又比個開頭fake咗

7777777

開波！

屌 又fake

我屌 又炒

奶錯金莎

3連炒

Combo

奶得

炸雞廣告

我都想食炸雞

炸雞廣告都奶住先

暫時係三個癲佬

你同基腎 仲有咩

@牙ming @牙醫 @牙痛
又話得閒

尹山 尹龍彬 基腎
3個

仲有 @周學年(豬仔)

屌我係到

播完廣告未啊屌你

tag人真係有用

屌耐撚到

真開始?

真係開波了

開始

俾人撚到唔信

有pkj就奶

邕

好耐冇睇直播

pkj成日都好攰咁
瞓咗都好得意

好多人

今晚多咗痴線佬

好耐冇一齊live

莎莉 大發 大發 大發

屌我都好想一齊住

대박!!!!!

大發大發大發

你

우와~~~

除鞋啦你班仆街

嗚哇

mh心很累

屌一f5就有新cm
幾耐冇試過

成班細路

快d撚貓得唔得

Tiffany色

公主房

想一齊打機

莎莉房好少女

好正

你會輸

個個個樣都好攰

毒撚

毒撚好得意

屌 新婚房

張相

屌廢中

屌你老母笑死

動物園

屌加鏡

輸比佢有咩所謂

個個都入pkj房 太正

仆街仔

個個都去仆街仔間房

不過佢話佢住咗7年考試院

波波池房

屌你pkj間房咁快完

做實驗嗎00？

痴線

屌你老母 播奶廢房唔講pkj

屌 想要啲相

自戀到

屌屌屌

糬自戀房

咁大張

吹咩

訓訓！！！！！！好撚得意

想要佢勁大張poster

屌 好得意

同公仔講野

真 毒撚

自己印

出現了

撚貓la

撚貓啊

播預告 休息

準備撚貓

00嘅自由斟

咪係

完咗十世啦

咁都回帶

屌你地班仆街仔俾我抖吓好冇

弓弓都未嗌 你嘈咩

諗咗好耐個斟字點打

渣ga

屌張相

屌骨

屌 幅畫

骨張p圖

冇人理骨

邕邕

弓圖呢?

想做鼓比邕打

訓訓飲百事好可愛

打鼓頂

依家邕有新花名

pkj i miss u so much

啊

撚貓呀

屌你終於有你份唱

訓b好眼力

i miss u so much

破壞力

莎莉

爛咗

pkj 唔知出面咩事

好撚好笑

pkj玩夠vr未

做vr好過做人

邕 問人串字

屌 mh

pkj係咁食

pkj唔夠高 好得意

有冇牙糬翻譯

強逼症mh

即搶

屌 mh負責執子彈啦準備

邕打骨

屌 個頭

牙叔識貨

分埋team

mh又去pkj房

撚貓

靚仔team...

屌你老母

Panwink

佢間房正

我屌你老母

panwink又出現了

Pan: 안돼!
霸氣

毒撚好型啊！！！！

屌你戰地咁

屌河成雲打緊電話

獨自演了一場大戲

有冇人睇到

屌成班做乜9

聰明莎莉

又panwink

Wink

00 wink

咁都要拉埋佢哋

哇pan wink 啊

製作組panwink飯確定

panwink都係連推

panwink最強

我屌你老母啊mnet

阿叔拎弓

邕黑洞

就嚟爆血管想死

糬

屌你叫嘢食

訂pizza?

叫外賣

個天假到

嗌外賣

邕聖祐

頭先都想問 今次係咪都係反曲弓？
@弓邕同學

[sosad邕]

4d vr

打佢

屌 睡衣

點解咁可愛

粉腸！！

pkj i miss u so much
等到你唱

我同牙叔嘅cp

廢中 main vocal

阿叔好興致

頂

廢中好搞笑 破音扮冇事

奇談 尹智聖唱咁大段歌

打死佢

打仔

教仔

屌 打鳩衰仔

嘩毒撚唱歌

毒撚唱歌!!!!!!!!!

毒撚唱得好好聽

毒撚唱歌

毒撚全能

頂想食

小朋友唔識用

餵仔

屌 毒撚食哂佢

衰仔食晒牙叔個麵

毒撚會食哂

毒撚食撚哂人地啲嘢

食晒廢中

笑死 仲點一點頭

毒撚 又搞人地

笑死 嗯

背後靈

嚇死莎莉

對鞋

pkj又kick 親自己

pkj淨掛住⼃⼂⼂乛⼀⼀

pkj kick親

睇熱啊你

pkj三連

痴撚線 就咁食芝士

條友淨係對打機同食有興趣
廢糬

屌毒撚又係度食人啲嘢

又食人地d野

又食人 自己整啦

pkj世最可

睇邊個應

屌 咁多人應

btw 我新名 將會係돼지

訓訓世上最可

扮企鵝

呢隻髮色真係好癲

牙訓好q頂

鳩噏大會

咁都爭論

班仔係咁食

嗌咗外賣都係咁食。。。

食極都咁瘦

ongniel

平時俾人點對待

係咁食麵 塊臉水腫呀

屌佢整短條褲

糬對脾

工作量運動量補返曬

mh一直唱歌?

河成雲好撚危險

屌出去接人啦

嚇親人

成班懶鬼

佢唔會停

我都咁話

mh又崩潰

屌 著好條褲啦

想送外賣

外賣妹 送上門

佢地食嘢食得好正常

佢地成集就係食嘢

屌剪到
pkj一時長袖一時短袖

mh坐得咁開ge

醉漢

毒撚個樣

食足兩個鍾

河成雲一時睡衣一時便服

屌 冇奶 唔覺

要汁野

提起先覺

拎件衫都搞咁耐

無人想知

少咗奶 我地冇人知

屌 佢做乜鳩
漁夫帽柒到

想瞓

Sipeo

真係得pkj carry到

撚我！

Dan掛住撚貓

撚貓dan

撚貓貓

弓奴？

mh 陰公

唱住執嘢

屌又執嘢

笑撚死

橙

係度執野

mh

為咗屌人唔唱

屌 條友 周圍擺

師奶mh

mh 一定好崩潰

擺落我度啦

屌 駛唔駛咁開心mh

撚鳩吸塵機。。。

跟住mh

屌 我想做吸塵機 撞鳩佢

好撚惡。。。

吸塵機橙

吸埋部腦

比佢掟走。。。

好惡

OK

pkj 掟飛鏢

間房駛唔駛咁

睇完呢集警告大家唔好恰我
我老公河成雲好惡

屌 射咗

pkj

粉腸

啊I miss you so much

pkj唱歌呀

練習生

粉腸三連

練習生1號

奶腳

莎莉英文

屌好惡

bnm班友綜藝

panwink

為panwink打call

一集要出現幾多次

邕聖

邕天敵粉腸

已摸清製作組取向

同我地一樣

粉腸on top

粉腸團好正

咩粉腸 成班燥狂症啦

ikyk

Dllm ikyk

毒撚又講唔正個字

好意思播

岩岩牙訓視角

Nielwoon

屌佢 戴眼鏡

弓邕

到底河成雲點解會自己帶睡衣。。。

都係繼續

唔識英文 係咁講英文

我叫佢帶

整完部機唔識用

毒撚=機械宅

有冇嘢係毒撚唔識

有 你睇依家

痴線 毒撚好勁

到底沖唔沖到一杯咖啡出嚟

好勵志

突然

我信你啊

認真的男人

個bgm

得了！

叻仔呀

毒撚毒撚毒撚

感動

叻仔

肯定好難飲

Erm...

Mask

偷mask

個個都拎糬啲mask

斷撚咗

自己說自己笑

仲要比staff笑

屌 腳

pkj 同糬敷mask未

奶下先

學保養

pkj幾時一齊full

唔比

即刻有

糬護膚法

屌 好撚白。。。

即刻衝入嚟

面細加油

2條友好好笑

個口位放落鼻

口個位

笑到仆街

白癡

屌你笑撚死我

倒轉咗呀ching

塊臉

依家先發現

整完容啲人

pkj輕鬆敷到

pkj啲笑聲勁撚好聽

佢仲要上下倒撚轉咗

尹智聖正傻佬

面細

又玩阿叔

屌救命 笑到停唔到

mmo

pkj間房有冇咁愛歡迎

搶被衰仔

又係度撚鳩阿叔

尹智聖又比人撚

又jam波波池

玩唔厭

蝦廢中最開心

雞

好慘隻公仔

笑到仆街 長頸鹿被撚

長頸鹿 橙

佢真心心疼隻公仔

終於啱位。。。

靚仔line

同意

腳

好多白滑腳

pkj好黑 拍埋糬到

河成雲做乜鳩

pkj又係到笑

糬太白

幾歲呀

好開心頂

仲玩緊阿叔

好歡樂

差啲搞著00

屌毒撚

廢中冇氣追

00瞓咁多個黑眼圈仲咁大

奶經過

pkj唱歌屌

二哥風範

pkj唱歌

睇佢地咁樣玩好開心 可唔可以做祝24小時

到底有幾多隻

同mh和音

=講嘢無人聽

仆街仔把聲

糬冇人理

痴撚線和音

河成雲私底下應該好撚惡
快啲鬧鳩我

jm9

pkj坐得好霸氣

屙尿

咁撚大班人一齊睇都驚

廣告

我估毒撚尖叫

快啲把握時間

糬驚

屙完未呀各位

錯咗

啱呀你咪撚出去

奶想點

唔想知啊唔想知啊

退撚埋wo啦咁唔鍾意

唯奶獨尊

。。。。。。

屌你

個하 走撚哂音

收聲好無。。。。。。。

靜la

咪唱啦上唔到高音

好撚難聽頂

屌 好撚好笑

唔識唱歌就。。。

屌 sipeo

播佢咁多做乜鳩啊

btob 唔好搞鳩人啦奶

00 go

收聲呀屌你老母

唔出去睇就播咁耐

仆街就爆po

屌 pkj勁少

冇事 爆多個囉

糬對腳好短。。。

牙訓做緊乜做咩著鞋

好開心

屌 唔公平

又食

pkj好可愛

佢張被都係雲

次次都打到骨個頭

wd一齊坐

屌啲反應

pkj冷靜到

睇到瞓

我屌 自己提議睇戲。。。

睇到訓著

訓咗著屌

明明佢叫人睇

好滑 糬

提議睇戲嘅人

然後第一個瞓。。。

pkj個姿勢

屌返房瞓埋

佢真係走撚咗去瞓

pkj都瞓咗

pkj訓埋

好得意

屌pkj

又kick親

mh同鹿 啱曬基腎

好撚可愛屌

點訓

廢中 alone

得返廢中睇

尹智聖一人的浪漫

mh 橙

寧願係出面訓

mh仲忍到

6個cam get

又執野

勁亂

實勁多甲由

條友又出返嚟

mh打掃得好開心

仆街出嚟食麵

摺啦河成雲

老嗰班未瞓

又整咖啡

對鞋。。。

不懂放棄既少年

回帶
mh真係好錫pkj

想比廢中攬

啲枝枝聲好起雞皮

啊！！
阿叔好溫柔！

back hug 摸頭
屌

成年line仲好精力過班細

老個d搞9人又唔訓

一唔睇戲就醒

搞鳩莎莉

但係又提議睇戲

屌好撚賤

佢到底做乜鳩

屌 好賤

屌好仆街

好仆街

班老人咩事

瞓波波 好得意

屌 係我實起身打9佢地

點名譴責河成雲廢鳩

糬啲笑聲

好可愛呀

佢地唔搞牙訓係咪驚被打

裴珍映世最可

一定係

訓波波真心舒服咩

pkj好得意

提議睇戲第一個瞓 之後直接入埋房瞓
瞓一陣又死出嚟食麵
之後仲要播歌嘈鳩人瞓

就爆po

牙訓呢

真係搵mh屌

pkj瞓唔著去搵mh

仲要攬住屌

佢間房點瞓

同00訓咗

屌你地

仲要係播奶呀奶真係特別仆街

貓

隻貓去左在煥房

準備爆po

即刻靜咗

開ed